25/7/2022
meeting 
#Sudah :
- DI cababng ada PIC / Manager / Nomor Telpon PIC (sudah)
- di Logs Ada Histori Percabang / PerAdmin  (sudah)
- Alert nga ada (sudah)
- pdf gedein (sudah)
- pdf ada nomor urut (sudah)
- Kategori Dinamis (sudah)
- kategori di pake di user meja dan kasir per cabang(sudah)
- Dashboard Percabang (sudah)
- profile ada detail profilenya (di atas )
- slider kasir nga usah, user aja (sudah)
- sebelum sumary ada catatan per item (meda dan kasir) (sudah)
- user nga usah buat print (sudah)
- order dine in tipe pesan (sudah)
- summary ada noted untuk pemilihan (sudah)
- transaksi percabang meja (sudah)
- di kasir / user meja kategori , make text saja, yang ALL di bikin statis (sudah)



#Belum :
- Promo Item
- item pajak 10%
- transaksi detail ambil uang pajak dari item
- exemple misal 1 produk 10% = 11000
- di detail treansaksi ada 3 item yang sama jadi 3*11000
- di kasir, ada notif untuk pemesanan custumer 
- klik akan ada detail pesanan dari ustumer